% (replace-string "’" "'")
% I pastori si avviarono in fretta
% e trovarono Maria e Giuseppe,
% e il Bambino deposto nella mangiatoia. (Lc 2,16)
\begin{celebrazione}{Santa Famiglia di Gesù, Maria e Giuseppe\hfill Anno B}
  %\momento{Canto d'ingresso}
  \inserisci{adeste-fideles}
  %\momento{Canto al Vangelo}
  \inserisci{alleluia-irlandese}
  % \def\<#1>{\underline{#1}}%
  % \beginsong{Alleluia (gregoriano)}[
  % by={TM: Messale Romano},
  % ]
  % \beginchorus
  % Alleluia, alleluia, alleluia!
  % \endchorus
  % \beginverse*
  % Molte volte e in diversi modi nei tempi antichi
  % Dio ha parlato ai padri per mezzo dei \<pro>féti,
  % ultimamente, in questi giorni,
  % ha parlato a noi per \<méz>zo del Fíglio.
  % \endverse
  % \beginchorus
  % Alleluia, alleluia, alleluia!
  % \endchorus
  % \endsong
  % Accogli, Signore, questo sacrificio di salvezza,
  % e per intercessione della Vergine Madre
  % e di san Giuseppe,
  % fa' che le nostre famiglie vivano
  % nella tua amicizia e nella tua pace.
  % Per Cristo nostro Signore.
  %\momento{Canto di offertorio}
  \inserisci{accogli-i-nostri-doni-gen-verde}
  %\momento{Acclamazione del Santo}
  \inserisci{santo-bonfitto}
  \ifchorded
  %\momento{Frazione del Pane}
  \inserisci{agnello-di-dio-de-dominicis}
  \fi
  % Il nostro Dio è apparso sulla terra,
  % e ha dimorato in mezzo a noi. (Bar 3,38)
  % Oppure:
  % Il padre e la madre di Gesù si stupivano
  % delle cose che si dicevano di lui.
  % Simeone li benedisse e parlò a Maria sua Madre. (Lc 2,33-34)
  %\momento{Canto di comunione}
  \inserisci{dio-si-e-fatto-come-noi}\inserisci{tu-scendi-dalle-stelle}\inserisci{verbum-panis}
  %\momento{Canto finale}
  \inserisci{noi-ti-lodiamo-dio-bis}
\end{celebrazione}

% local variables:
% mode: latex
% TeX-master: t
% ispell-local-dictionary: "italiano"
% end:
